[正視聽]黑警舉真槍前因後果

個藍衫衝入機場揀個手無寸鐵嘅女仔黎打
其他人為左救人先圍佢
唔該唔好又想幫D POPO洗白

推

推 文宣絕招

Push

不分化 兄弟爬山！！！

兄弟爬山！！！永不割

推 麻煩share開去
唔好比班3毛同狗有機會洗白

push

有因必有果

推 核爆都唔割

抵撚死

Push

推 成班仆街冷氣軍師 仲係到亂鳩咁講 入機場先講啦屌你老母

推，做得好，一個都不能少！

屌佢老母

抆鎗就咁撚快

呢個要推 仆你個街出面仲一堆人講佢抆槍合理

廢到到

原來係咁

推。

推 屌你老母黑狗

呢段片正

有無第2條link

追究721/811責任！ /// dab你撐警嗎？

屌你老母柒頭齊終極裝都比人扑幾棍就訓低

核彈都唔割

仲要驚到舉完槍成個人軟左坐低

狗仔腳軟
Btw 講咩都係假 最緊要手足要小心

咁兩邊鬥升級姐
邊個升到最高咪贏囉， 就係咁簡單

隻腳係唔係斷撚左

好波！！！！！！

推啊

好人一生平安

推呀
唔係鬼呀，救自己人咋

佢係合理啊，佢被人圍而佢得碌炮。
但黑衫圍佢都係合理，因為佢亂鳩拉人。

睇片好似全部走甩晒

一定要推

好波！救手足！

邊有咁易斷

腳軟

人地有槍一定最高架

嚇撚到腳軟

老老實實 搶左警棍指引係可以抆槍

嘩屌仆街
推呀

你地冇做錯到
做撚低佢都唔割

想開無雙垃圾狗仔

在家網絡軍師唔好屌在場人士先好唔好？

和理非都堅守人不犯我我不犯人既原則嫁

PUSH!!!

救人

手足好野 好勇

甩骹先岩..

四腳爬走，合理表現

唔割

推阿 擦槍走火既話拆撚左個警署佢

側邊咁多人都唔揀係要揀個女人推落地下
欺善怕惡就最撚叻

721 811

我都覺合理 佢無開算冷靜
不過落單佢又係on9既

班手足好勁

圍女人最叻

推 連登已被嚴重滲透 真係要努力啲推
721 811

叉頸巴打

真心真係專揀女仔 我屌你老母 想老強?

終於救到人

比人揸春袋

好彩有人影到

屌佢老母又打女仔

屌你老母又專捉女人
推

Pushhh

多謝你地救手足

明顯 佢撳個女人落地下嗰陣隔離仲有d手足慢慢掂行掂過緊

搶警棍果個俾人拉硬，算唔算中計
原本個女仔俾人拉都告唔入，而家至少一個俾人告

現場post先推
對現場有幫忙先推
其他一律唔理
手足最緊要

推！呢個好撚重要！今晚呢段片就要洗版！

救人要緊

又搞女人

打哂尿震
打女仔咁撚威呀啦

地下有液體

推爆

恐嚇人，專揀女性

先撩者賤

推真相

以為一班人行，
單拖都跟人行
一個人會比狗搞

勁呀

FUCK THE POPO

女仔又行得慢就唔好上前喇, 叫咗幾百萬次

好波

點睇都唔係因為液體冼低啦個動作

back up

Backup

機場機場

冇追live嘅睇翻

屌你老母啦，你圍佢，但之後打佢做乜鳩，根本就迫佢開鎗

呢兩個月黎最爽一次

推！

明明係隻狗失唒控

抵撚死
下次搵人捉住佢隻右手睇佢點抆槍
人地唔還手以為自己好撚勁

人都走左唔見左抆槍射邊個?

721

好似係頭先噴D椒黎
而且佢腳震似真腳軟
唔見有踢腳

811

你班廢柴冇推其他post啦推呢個post啦屌你老母

係呀話緊你啲分化撚啦屌你老母

屌你老母淨係恰女人,畀人推幾下就腳軟

勇武自己DO, 和理就慢慢坐, 冷氣軍師繼續空氣指揮
做乜唔割呀, 口水乾啦!!! 屌你老母

推呢個

雖然好似唔係後生女, 但之後有個gip推黎, 似係一般市民/遊客

推呀仆街

佢抵死喎 又想狗衝拉一件

push
今次做得好

兄弟爬山！！！

圍住佢會放人嗎？

睇多次似真腳軟

對付市民就咁勇

屌你黑警

你有冇問過班Popo點解周家樂爆哂門牙比人撳喺地下仲要係佢衫入面噴胡椒呀

明明有機會輿論戰兜下
班垃圾狗點解仲係咁撚柒架

本身以為咩事

睇撚完就覺得佢抵撚死

612 721 811

警棍會唔會留指紋
前線小心啲

BACK UP啊!!!!!!!!

點解衝警車果段無左

返狗屋寫report啦垃圾

唔能夠怪手足，當人哋有武器而你赤手空拳嘅時候，如果你唔趁機搶走人哋嘅武器，你係連撤走嘅機會都冇，好大機會會俾人打中

真相，推

712 811

又圍然後比佢等back up?

好撚型

救得好呀 好彩有咁勇先救到個女仔

真心勁
救到人 打到狗

個女仔似中咗椒 行唔到
垃圾黑警專打女人

呢個要推

成班人喺度話合理抆槍
我合理屌你老母
今時今日點解仲要幫警察
警察而家做咩都無底線
警察一切嘅行為都係唔合理
狗做警察已經係最唔合理嘅一點

抵你俾人打

pish

推撚到上國際頭條

正!傻仔蝦女人
武勇

push
仆街黑警

原來係英雄救美

推！！！！

on9 衝入嚟拉人搏升職啊 藍衫狗

手足好波

聽日我保證住世界都係我地打黑警嘅片
呢個真相真係要宣傳開去
求大家po去fb
Fb多和理非聚集

推呀

呢一下兩邊都無錯

推到有

呢個根本係trigger成件事嘅起因 屌你老母黑警

盾 棍都冇埋
搶武器個位手足好勁

講就兇狠
你可以點做

推到2046

塞機場行動要繼續，唔好俾連登班狗撚到自己！

手足冇失控啊，同我推上去！

重要po要推
一陣啲藍絲肯定又亂嗡

個女仔已經無反抗能力，仲要緊低.....

咁都扑唔斷條狗腳

留名

等左兩個月

推啊
分化撚 黑警死全家

你老母掹槍要警告同指天架
你戇撚鳩?

震過貓王

backup

其實睇段片, D人推個警察埋牆之後, 都無乜點出力打
只係一直逼佢埋牆
搶左警棍果條友打左幾野, 但好多野都打唔中

如果真係出力打, 個警察一早訓係地流哂血

又想洗白? 班狗策略係清空哂條路
其他狗都冇衝入黎 係呢條狗想領功衝入黎咋
同深水埗比白衫打隻狗一撚樣

下次應該捉撚住佢兩隻手

真係吹脹，
公安又話打好啦圍無用，
黑警又話圍好啦打無用
咁其實要打定係要圍

巴打記得換衫走先

諗住搵個女仔好蝦啲 執死雞丫嗱
點知俾人執獲勁嘅

[緊急分析]法！不！責！眾！

哇屌 死黑警 又專打女人

咪撚玩 一陣政府可以話我哋武裝革命

推！！！！！！！屌你老味真係專恰鳩啲女仔 仲要乜都無做

救得好

屌你 死黑警

要去其他地方share
唔好剩係係連登push

開槍射中人成件事就會變得更加激烈

依個真係要推

推 聽日又會有人幫佢講大話

義士勇救遊客

相信前線

唔該手足即刻整文宣儘快滅火！

好彩有呢條片

腳軟個下

屌你老母咁樣就識抆槍 元朗就掉轉頭走
不過學識一樣野 第時再有同樣事情就老虎咬都要搵個捉住佢地隻右手先 一捉立即舉高佢

手動正皮 有撚晒片

想點樣屈啊 黑警

唔割！

文宣救火啊

痴線 企係到俾假狗按地屌. 今次成功幫個女算成功

推啦，兩邊都合理。
要救人就要主動，water can flow or crash。
亦無謂做咩文宣，事實係被人咁圍咩人都會拔槍。

低撚死

但啲留言係咁講隻狗好克制

前線做咩都唔會割
推到文宣記者都見到為止

大撚把五毛呢度

推！！！

千其唔好打佢，捉起就夠！
佢講明自己係落黎做利
現場咁多外國Live
你一打佢就輸晒全球focus架啦
岩岩警察快速退場仲話：陣間有排玩
擺明係比左安家費搵人送頭
搵人傳比前線聽

下次捉住佢對手，睇佢點攞槍

正

話咩威脅到警察生命唔抵幫我屌你老母呀

?

勇武，成功救番個女仔

推真相Post

水炮車都屌打

著撚曬裝備點樣威脅你生命呀

721, 811

分化撚
捉鬼撚
全部同我收皮

好治癒

推
屌佢班狗又捉女
好彩有手足救番

好緊要 一陣又比藍絲屈

推呢d啦
出面勁多分化post

會唔會有流彈 以前試過都會出事

打佢的好走，成日留機場，有一刻放下口罩已大獲

先撩者賤呀屌你老母 抵撚死

712
811

打得好

黑衫義士勇武救人

推
一開槍極可能真係有第一滴血

你呢個諗法咪一定輸lo

好波！

有片有真相
係班黑警打手無寸鐵女示威者在先

不篤灰、不割席、不分化

推推推推推

如果唔救可能又係下一個爆牙義士

推呀屌黑警

做得好

手足太強
班恐怖分子萬一真開槍就射頭

手足救人好波

春袋保唔保得住呢

up已back

你老母成班人又話唔撚割
而家救人都比人屌呀？
啲狗搞到女仔冇左隻眼呀
你唔撚屌？
屌個義士救人？
屌哂你地班垃圾和理非淨係識拎光環

仆街明顯就係特登打個女人
拉底咗仲非禮佢！！！！！

救人係要鼓勵嘅

Back up Ed

呢個真係要推

係咪搏工傷呀

腳仔軟

唔該啲人唔好再幫黑警洗白

推！！ 今晚真係割你老母呀，俾鬼佬屌就縮，又俾機會警察打人啦

721 818

邊有打 咪吹水

比全世界知

推
黑警無一個無辜

推爆佢啊屌

學嘢

黑警博清場，所有野都係黑警UC安排既，我堅持呢一點，我唔理，總之黑警&公安混入示威者就係唔岩

不割

打撚死個黑警

不分不割

正啊

民間記者會一定要出呢條片以正視聽

專揀無辜弱小落手，黑警仲想洗白

其實你地知唔知警告係情況許可下叫
如果危急可以唔叫
同埋掹槍點會指天
好少會掹槍 拔得槍幾乎就預咗開槍
所以一定係對目標
佢個情況 開槍係合法
勇武自己衡量
我無意見 但好感謝你地救左個女仔

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

捉到起碼2年，大把cctv片，成日咁長時間，有放下口罩已大獲

救人做得好
唔好幫popo洗

冇睇錯佢俾人揸咗幾下春袋

最後仲有人攞知警棍筒佢春袋

一還拖就洧到呢

應該係俾警棍扑頭暈暈地

如果狗隻右手拎住棍，係咪就拎唔到炮？

核彈都不割.打錯人都唔割. 就算你打錯我都唔會割

想知個女仔咩事
呢個時間摷袋?

黑狗又想恰女仔
黑狗抵撚死

秒速跑走，仲激咩

睇片係喎

冷靜 獨立思考

靚 死仆街黑狗
以為自己好撚型

屌你老母死全家

黑警死全家仆佢個街

唔好推 d 垃圾打手分化 post,
兄弟爬山
核彈錫春袋都唔好割蓆

黑警比人重腳左下春袋 即刻收哂皮

up

邊個郁手打急救一定係鬼

手足係因爲救人先走去郁柒隻狗，睇得出有吸收811嘅經驗

推俾藍絲睇

推，dklm

藍衫巴打 手勢幾好，睇多幾次學野

見到佢腳都軟埋

屌你 721又唔見你拎左輪

傻閪黑警一個人衝入黎

做得好呀!

死黑警

係真正嘅義士！

抵打 專捉落單嘅嚟打

肥仔手足，多謝你，走要小心變裝

打格打格

吓。。原來比人圍摳就可以掹鎗殺人

腳軟喎

推推推推

Fuck the popo
P牌仔都唔割
不離不棄！

堅係

我係現場！！
樓主冇講錯
個女仔因為比椒噴中 就另轉頭掩住面 咩都冇做
跟手個藍衫見到 就攬住佢想捉走佢
手足見到就去救人！

中咗椒 睇唔到野

條黑警腳軟

切勿忘記721 811
不分化，不割蓆，不篤灰

你地無做錯到!

多人取勝救手足!

我愛你地!

721811

見你一個人 奀啲 手無寸鐵就郁你

根本成個運動都係考驗緊你一樣野：割唔割蓆
一割林奠就覺得可以反勝

不分化 不指責

文宣！！！

生命受到威脅仲警告？
情況咁危急仲指天？
你傻尻？

呢個堅

手足英雄

搶棍果個隊左佢春袋兩野

撈埋721 果兩件！

睇到好爽點算

要推了

人地唔使升級都贏緊你既所謂升級啦

721 元朗恐怖襲擊
811 實彈爆眼 室內放化武 扮示威者
813 國際機場舉真槍

未抆槍就捉撚住隻右手啦
佢抆咗好走

尊重義士

香港人從黑警手中勇救少女

咁先係囉！唔撚洗幫啲狗諗理由
槍口對外 唔好責怪前線 當時既情況好難做到冷靜
不分化不割蓆

死變態黑警

好彩有手足救人

核爆都唔割

無錯 升級唔係單單講緊火力

叉頸哥好撚勁

Pish

dklm la

612
721
805
811

你想我有咩講？

核彈！
一定要push!!!

前線義士好人一生平安!!

818

唔好咁易俾人帶風向
警幾時都咁黑

唔合理，佢應該等backup

個女仔明明坐底左
仲要大力推佢

推爆呢個

［機場快入］唔好再糾纏係捉鬼問題上

個女仔唔似示威…仲慢行係袋拎野

推 日日打女人

佢背住架喎 係個袋入面搵緊野咁 完全唔似示威者

根本就應該咁做黎救人

今次手足好值得讚

Push 721 811

屌你老母 你就算受到生命威脅都係刀 利器先炆槍
我地平時比警棍打受生命威脅可以炆乜野出黎
明明應該一級一級升級 胡椒 電槍 乜都好 最後先係真槍

垃圾黑警淨係識得恰女人 抵死

真英雄

打女人世界第一

似係中左椒

好明顯拉錯遊客啦on9警察

Respect！

右手關節？

推上熱門

無故拉人? On9?

抵打 打到隻狗腳軟

香港差佬入一入嚟

黑警/鄉黑內應依家帶頭叫大家打環球時報記者
目的係大造文章,染黑大家
大家聽日記者會要諗定點兜

#核彈都唔割

光復香港，時代革命

幫推

唉 阿SIR慘慘豬
唔知係咪冷氣開太大呢 個心好涼呀

衝入去機場舉槍想殺人

有冇再之前係點

推 警犬沒有一隻是無辜 打死左都唔割

P

又蝦女仔

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

我明白好多年輕人都係血氣方剛，見義勇為
但大家唔好陷入以暴易暴既思想裡
否則會變得同藍屍一樣

用棍隊左兩野春袋
做得好!

係呀，作勢到禁低左個女仔姐，好小事
ON9

條女係度摷袋 又唔係著黑衫 又冇攻擊性行為 請問班popo憑咩搞個女仔

靚救

Backup 左未？

有排j
如果多d呢d勇武
早就贏左

因為今日機場人數好撚少人啊屌你
係屋企到屌人做乜阻旅客 不如諗下點解琴日點解唔洗阻旅客?
因為琴日多人到唔撚洗特登阻 都阻撚住到班旅客
今日呢? 今日咁撚少人除左主動阻人有乜撚野機會癱瘓到機場
冷氣軍師係屋企打哂飛機話機場停飛 有無諗過點解停飛啊
唔撚係冷氣軍師嘅功勞啊 同埋點解今日手足被憤怒衝昏頭腦
諗下如果有更多和理非係現場 有多一把理性嘅聲音 更多理性嘅人係現場俾意見
會搞到咁嗎? 唔檢討 反而係到不斷屌人 諗下因為你一時嘅言論會傷到幾多同路人嘅心
記唔記自己講過嘅核彈都唔割 唔好互屌分化 屌人豬隊友啦
我都想屌自己做乜今日唔入機場 係屋企到做冷氣軍師
對唔住啊 手足
下次我一定會同你哋一齊行

抵打
靚妹都捉

係咁前線, 係唔係示威者都要小心喇
最慘係累街坊

推推推推推推
721唔見你咁勇拎槍對住堆白衫???

多謝救女仔個義士

黑警無一個係無辜

警員被圍令到生命受威脅所以舉槍警告，但721個兩位警員見到市民受白衣人追打係選擇離開等支援，係代表佢地失職定覺得市民條命唔夠警員值錢 可以慢慢黎?
推到聽日比記者問

手足夠勇猛又好打
黑警上裝都咁垃圾 難怪只搵弱質女流嚟蝦 俾屎餵呀
如果可以搵返個女仔出嚟訪問就更好

死克警專捉弱質女子

我推

要即刻做文宣，CCTVB 淨係話有人打警察，然後警察拔槍

平行時空?

唔好鬧個女仔,情況混亂可能係後排都推左上前排

義士好勇好勁又全身而退

唔會，有厚身金屬護甲包住關節位

對住黑警唔洗留手

咁係咪要打撚死個女仔先出黎救佢？

不割蓆
不篤灰
不指責

真勇武佩服

狗終於都識正正常常咁企 前足掂地

推呀!

多謝兄弟救左少女

推 文宣挽救機會

戴帽果個手足好波

你地用下腦啦 唉小朋友真係小朋友

捉左起碼2個 但救人要讚

0:11 錫春袋?

果然防暴狗正仆街
專烚女人

不分化！不割席

Pishhhhh

仲有機會

打撚到條女訓地，痴撚線

btw救人係應該

無話係無辜
不過掹槍無錯

推 宣傳出去

好撚爽

可能係遊客無啦啦俾狗出椒射中呢

下次拉埋一邊錫佢春袋

民間記者會播

又搵女仔來蝦
賤格

呢段係今晚重點

推!

今日文宣方向
警察拔槍
發現大量公安
一切都係柒婆既錯，民怨四起導致今日既局面

一開始俾警察推跌嗰個女人揞住面行得勁慢，好似中咗嘢定喊緊咁。聽直播話有人兜口兜面中蕉，揾唔到方向，係咪講緊佢？

冼親姐

巴打快啲換衫換褲

推呀！dklm

原本扑兩嘢就會變返用四隻腳行magic

巴打救人真係好波
Popo嚇到瀨屎

但事實係生命受到威脅
合法掹槍

黑警真係無個無辜

唯有咁推

多謝義士救左手足

應該打撚死佢啦 打個大6佬都冇咩用

同黑警臥底都做兄弟嗎？

佢覺得受到攻擊 隻狗其實可以蚊槍

但隻狗一入去就搵個手無寸鐵嘅女仔 禁低佢

抵佢俾人圍毆

叉起左佢

我

我冇話唔救喎
我係講緊段片用唔到去文宣

下你班仆街打狗都要比你地屌 無野呀嘛

要

就係佢未有動作之前 隻手仲捉住碌棍個陣有機會圍佢就捉實佢右手先

唉我都話唔好鳩打要錫春袋

推
成班三毛係到話拎真槍好合理我屌曬你地老母呀

爆

落單狗仔發軟蹄

外國佬機場罷工都阻人啦
又係咁罷，仲靠人
罷工係對準政權，唔係擺姿態要外國人幫我地
自己香港自己救
法國佬、英國佬都癱瘓機場，唔見佢地話驚影響形象
因為人地從諗唔驚，人地會自己爭取到

一手叉頸一手搶棍
最後嚇到腳軟

個

成日鬼鬼鬼
冷氣軍師憑咩屌前線
人地救翻嗰女仔

不分化 ，不割蓆 ，不譴責

兄弟爬山 ，各自努力

真

搵人backup！

相

On9, 用拳頭打死佢?成身鐵甲威龍咁撚樣

一名藍衫淫警衝入一號客運大樓室內，推倒一名路過女士。
該女士倒地後，淫警隨即收起警棍，騰出右手胸襲該女士。
有現場人士見狀後，挺身出手阻止淫警，以營救該女士。
期間淫警被眾人拍打驅趕，寡不敵眾，遂拔左輪佩槍指嚇現場人士，現場人士馬上後退散開。
幸涉事女士得眾人協助，乘亂離開該範圍，成功逃出淫警魔爪。

問完
咪答 警犬 做野有一定程序同判斷 先可以行動 鳩Up 遊花園

打死人之後

經過尋日決定不分開 不割蓆
但隻狗又真係on9 無端端搞條女做乜

Respect
做得好

黑警死全家

打黑警嗰幾位手足
全部換衫換褲， black bloc
遮晒全部身體特徵先走！！

睇影片 佢禁低左一個女士
然後比人圍

醒未啊 唔好比憤怒控制你!

係咪想場運動完
係咪想就義嘅手足死不瞑目
係咪想手足受過嘅傷痛 恥辱 流過嘅血白費啊?

思考 思考啊 屌你老母!

防內鬼只需要記住以下五句! 其他都係廢話!
不分化
不割蓆
不指責
兄弟爬山
各有各做

屌
呢單一定要SHARE!!!!

講得兄弟自然唔係警犬

推 都多謝一班人去幫個女仔..

條柒嚇到腳軟？

救人英雄!

你唔搞人 人地咪唔駛圍你囉
自己攞嚟

不割！ 死差佬又發癲捉落單

假如有勇士沖上去向天開晒六槍佢，宣傳效益應該及得上百萬美金廣告費

今個星期唯一開心嘅post

幫推啊

屌 應該踢佢春袋

抵撚恐啦，單拖衝入黎，指揮官講到明唔撚比衝入黎嫁

死

佢郁手先，唔夠人打就舉槍，咁叫合理嘅話

你老母俾狗屌都好撚合理

攬炒

手足 冷靜啲先 無人屌你圍狗 但入面另一個比人圍個個真係記者 只係無帶證 佢又無打人 無啦啦咁打佢真係唔合理 仲要救護都比人打 咁既做法仲係味平時既我地 ？平時大家既紅海去灑邊 大家冷靜啲先

push!

終於有有用嘅片

原來無一隻狗係值得可憐

點都好，立即停止捉鬼，就算難講出口，我哋要叫佢哋豬隊友

懷疑警方今日搵人做戲

但係我覺得無論黑警做乜

只會加快運動進度

你覺得所有勇武都係兄弟，都無警犬？

手足好勇猛

而家和理非啊
你救完個女仔就好停手啦
再係咁 同黑警對被捕人繼續使用暴力無分別架啦

爽係爽但你諗人地點睇？個運動係你地喂威圍定點
唉

核爆都唔割手足做乜都支持！

去到呢刻 仲點會割𥱊

推，唔睇都唔知

唔割！

今日有唔好既地方就改善！做得更好！

612 721 811

邊個中文字可以令到你有咁既理解？

條友抆完槍之後腳都軟晒，要扶住邊位走

不分化 不割蓆 但要賽後檢討

Push
721

推暴佢

正視聽！！！！
手足好撚型

黑警打死都唔抵可憐

推啊 打得好 救人救得更好！

軟左二次，我笑左

垃圾
比人打兩下又拎槍又腳軟

一撚定係啦 俾人箍頸

推啊屌

721 811
不割

黑洞都唔割

推爆,不畏懼

Push 文宣組出post la

放核彈都唔割 我地講好左
做錯左到時再改戰術 亦都唔係代表其他人
呢樣係最勁
大家一定要記住
要SHARE出去比人影響左既人

推推推

屌 為咗捉條女

J撚爆 已出血 唔割
隻狗腳軟

黑警最鐘意打女人

乾脆俐落
救得返個女仔

義士勁呀

On9 架而家先得36頁

當你講不分化嘅時候，我想知你點分兄弟同警犬臥底？

我咪話佢on9
佢唔郁手打人落單點會俾人打
睇野睇一半

一下ko!!!! 義士勁

仆街黑警死全家啦

哇 淨係識恰女人 有無搞錯呀

打得好
下次落單就要佢還眼

師師丹丹第主卜

手足勁

推！文宣做野

但佢收起左枝棍 似係想扶人喎

香港警察
專恰女人

推 我地同黑警唔同係因為我地有人性！

無放低手腳算偷笑

腳都震撚埋

洗乜白？
就算唔係救人
打佢都理解
係喺鏡頭前唔好睇姐

佢一打推跌個女仔之後想拉佢去扣捕咋

睇完個心好撚爽 大大力推

可以係拉人

屌你啦 無好警架 一定係想禁底個女人咋

佢係咪嚇到腳仔軟？

叉佢頸搶警棍再扑9佢，好癲

扶人係叉頸？你真係on9唔係扮架喎

佢堅．腳震

係合理喎
所以咪撚再推佢抆槍囉

黑警正一垃圾

不分化 不割席 不篤灰

仲以為會開槍

割西咩
呢D先叫勇武囉

咁係佢傻，推低人邊個知佢想點啊。
你有片睇就分析到，係現場就只會見到有個人被人禁低左。

瀨咗

我會mon post 留意巴打講既鬼既特徽

起左底既狗 周圍有冇口罩撚影大頭講普通話

撓手全身gear一望就知係狗既姿勢 唔夠？

一拖去禁區就玩完 咪玩啦咁嘅手勢係扶？ 好明顯想拖走佢

好似av女優咁比人屌到腳軟

屌你老味捉個女人做人質就抵撚你死啦，冇踢撚爆佢春袋算佢好彩

打狗

真心似市民/遊客
個個走緊但個女仔仲睇緊袋 之後比隻狗推低都有個男人拖喼既返轉頭
聽日D人一定係咁煲 FUCK the POPO

其實手足已經好輕手

同意無好警啊
但果刻真係收起左棍，亦無用力禁低佢

利申:受過傷 無洗白

spin返個波比狗
警員被圍令到生命受威脅所以舉槍警告，但721個兩位警員見到市民受白衣人追打係選擇離開等支援，係代表佢地失職定覺得市民條命唔夠警員值錢 可以慢慢黎?

你覺得圍住佢叫佢黑警可恥黑警可恥 之後佢有增援到就會放人?

我地兄弟咁斯文，咁多日以來警察受過咩傷

打佢隻手 等佢甩手

支胡椒噴霧都跌埋

扶你老母臭閪 我打撚死幫你call黑箱車啦不如

大大力推

救人完美示範

今日成功癱瘓機埸，各位好波！

同意 唔好陷入以暴易暴既心態

依位手足記得換晒衫褲先好走掉晒啲衫佢

cctvb已cut左前邊、仲有冇人話無辜

示威圍警犬救人走合理 但警犬生命受威脅抆搶都合理 如果唔抆槍相信示威者唔會比佢走到

唔小心禁咗負
推post 正皮返

喂屌你岩岩有狗扮示威者打遊客

救人巴打好波!!

推。TVB肯定cut走頭果段。

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

但我擔心個手足俾人拉
著啡色咁易認

手足好勁

眼明手快

救到就走

係收棍唔Take action嘅話佢根本唔需要行入去

一條友衝入去打女人，毫無紀律，扺能死！ 抵打仆街！

朋友認到佢佔旺個彈鬼黎 叫村長

依隻狗都係返到去要俾呀頭屌
落單呀嗱 叫住唔停

咁爆警車果邊有冇人知做乜

同埋我想講
佢想扶人？
咁佢一開始撞埋去推跌人地？
之後收棍再禁多次佢落地
你自己睇清楚

我屋企人話畀人叉頸同攞棍打頭暈

推比記者朋友睇

唔係講記者單野 講緊岩岩門口警察單野
利申冷氣軍師 所以未有證實件輸前因後果唔會亂屌/亂講野 個班係咪黑警/比人爆ac就唔知啦
不過真係睇到我好撚嬲 係到講到好似手足主動挑起呢件事

推到比記者見到!

推完人又扶起人 乜撚野道理

堆

連登仔 唔好變返child登
叫你地冷靜又話人割

文宣！

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠈⠉⠉⠙⠿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣀⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠹⣿⣿⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⢐⣲⣿⣿⣯⠭⠉⠙⠲⣄⡀⠄⠈⢿⣿
⠐⠄⠄⠰⠒⠚⢩⣉⠼⡟⠙⠛⠿⡟⣤⡳⡀⠄⠄⢻
⠄⠄⢀⣀⣀⣢⣶⣿⣦⣭⣤⣭⣵⣶⣿⣿⣏⠄⠄⣿
⠄⣼⣿⣿⣿⡉⣿⣀⣽⣸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡆⣀⣿
⢠⣿⣿⣿⠿⠟⠛⠻⢿⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣼
⠄⣿⣿⣿⡆⠄⠄⠄⠄⠳⡈⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⢹⣿⣿⡇⠄⠄⠄⠄⢀⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⢿⣿⣷⣨⣽⣭⢁⣡⣿⣿⠟⣩⣿⣿⣿⠿⠿⠟
⠄⠄⠈⡍⠻⣿⣿⣿⣿⠟⠋⢁⣼⠿⠋⠉⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠈⠴⢬⣙⣛⡥⠴⠂⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

「示威者在這兩個月來真是疲於奔命，很多休息時間都沒有，其實真是很辛苦。我們有時都要體諒，有時那一刻電光火石，影響判斷，有時出現誤中，都是不以為奇的事情。」

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

物有本末，事有始終

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

$0.5 已入帳

義士冇做錯 做咩要割？

今日機埸行動「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

呢個真係推一推，唔好因爲討論自己人7左就淡化呢件事
文宣一定要有，講明有前因

藍絲表示斷章取義

⠀⠀⠀⠀⠀⠀⢀⣀⠠⣰⣶⣴⣶⣻⣀⣄⣆⡂⢀⡀⠀⠀⠀⠀
⠀⠀⠀⠀⢀⣔⣼⣶⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⠙⢆⠀⠀⠀
⠀⠀⠀⢀⣨⡿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣦⣠⡀⠀
⠀⠀⢀⣻⠟⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣇⠀
⠀⠀⢸⣿⣶⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠿⠛⠛⠋⠉⠙⠛⠿⢿⣿⣿⠂
⠀⠀⢸⣿⣿⣿⣿⡋⣰⠟⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠈⣿⣧
⠀⠀⠘⣿⣿⣿⣿⠀⠈⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⢹⣿
⠀⠀⢾⣿⣿⡿⠁⠀⠀⠀⢀⣀⣀⡀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⢸⡇
⠀⠀⣶⢝⢻⡇⠀⠀⠀⣨⣿⣿⣿⣿⣷⠀⠀⢠⣶⣶⣶⣤⠀⣇
⠀⢀⢇⣨⣄⠁⠀⠀⠀⠀⠀⠭⠉⠉⠁⠀⠀⠻⡟⠿⠻⢿⠀⡎
⠀⠈⢘⠟⠁⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠈⠁⠀⠀⠀⡇
⠀⠀⠠⡀⠀⡀⠀⠀⠀⠀⢀⣴⠂⣀⡀⠀⠀⠀⠀⡀⠀⠀⣼⡇
⠀⠀⠀⠀⢱⠠⢀⣰⠀⢠⣿⣷⣶⣾⣿⣿⣿⣿⣤⣿⡀⠀⠀⠁
⠀⠀⠀⠀⢸⠀⣾⣿⣦⣿⣿⠿⢟⣛⣛⡛⠿⣿⣿⣿⣃⣾⡞⠀
⠀⠀⠀⠀⠘⠀⢿⣿⣿⣿⣧⡀⠀⠉⠛⠛⠛⠁⢸⣿⣿⡟⠀⠀
⠀⠀⠀⠀⠄⠀⠘⣿⣿⣿⣿⡷⠀⢻⣿⣿⠇⢰⣿⣿⠏⠀⠀⠀
⣶⣶⡖⠁⠀⠀⠀⠹⣿⣿⣿⣷⣴⣤⣬⣥⣤⣾⣿⠏⢀⠀⠀⠀
⢻⣿⣇⠀⠀⠀⠀⠀⠙⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠁⠀⣸⡇⠀⠀
⠘⣿⣿⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠻⢿⣿⣿⡿⠛⠉⠀⠀⠀⣿⡇⠀⠀
⠀⢹⣿⣧⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⣼⣿⠁⠀⠀
⠀⠀⢻⣿⣷⣄⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⢀⣼⣿⠇⠀⠀⠀
⠀⠀⠀⠙⣿⣿⣿⣦⣤⣀⣀⣀⣀⣀⣠⣴⣾⣿⣿⠋⠀⠀⠀⠀
⠀⠀⠀⠀⠀⠙⠛⠛⠻⢿⠿⠿⠿⠿⠟⠛⠛⠋⠁⠀⠀⠀⠀
推

你真係天真，太睇少黑警精英嘅能力，佢地可以滲透黑社會，要滲透你地實在太容易，夠普通就得，同意嗎？你以為黑警會成身gear，仲講普通話？你小學畢業未？

扺𨶙死克警，因乜狗衝去打個女士？

明晒，推

1

⠀⠀⠀⠀⠀⠀⢀⣀⠠⣰⣶⣴⣶⣻⣀⣄⣆⡂⢀⡀⠀⠀⠀⠀
⠀⠀⠀⠀⢀⣔⣼⣶⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⠙⢆⠀⠀⠀
⠀⠀⠀⢀⣨⡿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣦⣠⡀⠀
⠀⠀⢀⣻⠟⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣇⠀
⠀⠀⢸⣿⣶⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠿⠛⠛⠋⠉⠙⠛⠿⢿⣿⣿⠂
⠀⠀⢸⣿⣿⣿⣿⡋⣰⠟⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠈⣿⣧
⠀⠀⠘⣿⣿⣿⣿⠀⠈⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⢹⣿
⠀⠀⢾⣿⣿⡿⠁⠀⠀⠀⢀⣀⣀⡀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⢸⡇
⠀⠀⣶⢝⢻⡇⠀⠀⠀⣨⣿⣿⣿⣿⣷⠀⠀⢠⣶⣶⣶⣤⠀⣇
⠀⢀⢇⣨⣄⠁⠀⠀⠀⠀⠀⠭⠉⠉⠁⠀⠀⠻⡟⠿⠻⢿⠀⡎
⠀⠈⢘⠟⠁⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠈⠁⠀⠀⠀⡇
⠀⠀⠠⡀⠀⡀⠀⠀⠀⠀⢀⣴⠂⣀⡀⠀⠀⠀⠀⡀⠀⠀⣼⡇
⠀⠀⠀⠀⢱⠠⢀⣰⠀⢠⣿⣷⣶⣾⣿⣿⣿⣿⣤⣿⡀⠀⠀⠁
⠀⠀⠀⠀⢸⠀⣾⣿⣦⣿⣿⠿⢟⣛⣛⡛⠿⣿⣿⣿⣃⣾⡞⠀
⠀⠀⠀⠀⠘⠀⢿⣿⣿⣿⣧⡀⠀⠉⠛⠛⠛⠁⢸⣿⣿⡟⠀⠀
⠀⠀⠀⠀⠄⠀⠘⣿⣿⣿⣿⡷⠀⢻⣿⣿⠇⢰⣿⣿⠏⠀⠀⠀
⣶⣶⡖⠁⠀⠀⠀⠹⣿⣿⣿⣷⣴⣤⣬⣥⣤⣾⣿⠏⢀⠀⠀⠀
⢻⣿⣇⠀⠀⠀⠀⠀⠙⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠁⠀⣸⡇⠀⠀
⠘⣿⣿⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠻⢿⣿⣿⡿⠛⠉⠀⠀⠀⣿⡇⠀⠀
⠀⢹⣿⣧⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⣼⣿⠁⠀⠀
⠀⠀⢻⣿⣷⣄⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⢀⣼⣿⠇⠀⠀⠀
⠀⠀⠀⠙⣿⣿⣿⣦⣤⣀⣀⣀⣀⣀⣠⣴⣾⣿⣿⠋⠀⠀⠀⠀
⠀⠀⠀⠀⠀⠙⠛⠛⠻⢿⠿⠿⠿⠿⠟⠛⠛⠋⠁⠀⠀⠀

隻腳震撚到

正視聽

「有片為證」黑警追打無裝女子 反被圍

抵撚死
衝出黎打女人個下唔係好撚型架咩

怒推！

真係好L危險，差的擦槍走火！

今日目的已達，唔走，算。又話和理非主場，成班阻路唔比車行做乜?係咪要攪到有手足死先安樂?

不割席

靚救 蝦女人抵比人圍
核爆都唔X割

睇D回覆就知收左皮

救人啊 係唔係豬隊友啊冷氣軍師

推
黑警冚家剷

比狗禁到個頭爆晒缸，女救護冇左隻眼，呢家救手足打狗都要比人屌？！唔好理鬼論，但係希望你地唔好唔記得811！

大家兄弟爬山，各有各做

利申：核彈都唔割

推啊屌你老母
不割席 不分化
雖然機場係好多鬼
希望機場班手足可以冷靜啲
諗過先做

正常拖gip唔係前線見到都走啦
佢拉gip番轉頭救個女仔
證明黑警打遊客

證明佢地唔靠裝根本就係垃圾, 隨時連元朗班牛屎佬都打唔贏

似有手足錫左佢春袋幾野?

推爆佢！

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

佢無開係因為開左要寫report咋

諗下今日失敗既原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
鬼係捉唔哂 夠多人 夠冷靜 點會俾班鬼帶到風向
冇去既人自己反省下 唔好賴手足

鬼還鬼 核彈都唔割

屌你老母由6月9號開始睇囉p牌仔
之前之前 星期日俾人打爆眼 6月9到依家死撚左6個人
死左幾多隻狗啊

忠言逆耳
個警察其實冇使用過度武力，反而係示威者有防衛過當之嫌（推警察去牆角）
喺嗰個情況，警察拔槍都冇違反警例
大家要儘量避免正面同警察衝突，噉樣好蝕底

正視聽

就算有個警犬死咗都洗唔到白
因為警犬根本就應該死

推到上太空

隻狗畀人猴子偷桃

義士警棍指紋

1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

就算係真係打仗
任何軍隊一定係紀律行頭
如果唔係一兩件on9係可以壞左大事
和理非回合就和理非到底
勇武環境就徹底勇武

兄弟爬山！！！永不割！

證據確鑿

文宣

我無睇少警犬既能力

我只係做番我作為一個香港人可以做既野

我唔係完人唔會乜都知 不過我可以做既只係

放假就去發夢做前線 返工都要提醒大家唔好互屌

場運動爬可以繼續落去 你可以屌我無所謂

我剩係知多一個互屌互片都對件事完全無補於事

我唔知你有咩高見 如果有既就拎出去講

無意義既互相則疑真係好無謂

拉到人有讚賞麻
不過而家奶鑊出醜變教材

隻狗最後自己驚到腳軟

推
文宣組要做野啦

推 屌你老母出面成班軍師/三毛未撚知道前因後果就吠吠吠

你老味，呢條片太重要，推爆佢!!!

［文宣方向／準備］狗改不了吃屎，今晚機場又係福建幫ｘ黑狗ｘ公安，破壞機場和理非！

鍵盤戰士全面進場

［有片］手 足 為 咗 救 人 先 打 狗

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

他的手可以穿過我的巴巴

開唔到既

推正常POST

推推推推推推

d狗淨係搞女仔

good招鎖喉

今次真係番轉頭救人

就算點 都係啲狗錯 錯不在我地

721 811 818

推！救人係基本！

段片邊忽見到打個女仔？

唉點拆好，今日短短已經幾樣嘢
第一條對家搵個金毛仲有幾個人係咁推仲打救護打記者
第二捉個女仔打逼你地一定要出手救然後嘗試對外講舉槍用椒係合理

其實仲有第三就係今日塞出境令機停，開始明顯外國人不滿

我覺得手足都無錯失控個啲懷疑鬼唔撚計

但問題呢三件事對我地會好不利而且帶黎負面影響係事實

我覺得外國人由支持變不滿簡單黎講就係之前接下機影響唔到自己幾大都話支持，而機飛唔到真係影響到自己咪覺得唔滿意，我同你講即使係政府命令停機唔係前線擋，佢地一樣都會覺得係示威者影響。

而打記者打救護不單會影響呢兩方對示威者嘅態度，而且對家就係專登搞呢件事去污名化香港示威者其實一啲都唔和平一啲都唔理性，其實佢搵狗入機場捉個人打逼你出手佢出椒舉槍就係要幫黑警洗白，同樣令示威者睇落暴力，之後令中間派甚至自己人分化，再可以攞個好似正牌原因令你地唔可以再去機場做任何示威活動

其實我都唔知今日咁多事咩人咩事對與錯

我淨係知想場仗仲有得打落去，當務之急係拆一拆上面嘅嘢同諗下一步....

推
核爆都唔割

黑警死全家！

光復香港 時代革命！

恰個女仔先

死黑警柒撚到
手足good job!!!!!

pushhhhhhh

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

講得好

一推再推

好彩有人救 唔係又少一個人

睇到twitter有條友話依個似遊客多過protesters

兄弟靚救

救自己人咋！！！

2m40s
位巴打一定睇左教學
條片都係左手搶棍 右手叉頸

屌你老母忠言

推爆佢

黑警打遊客

核彈都唔割，多謝義士保護個位女仔

p

推！！

佢換衫未

721
811

[置頂] 和理飛814

我想提醒你同埋其他連登仔，唔好自己打飛機，以為自己參與就係帶住個運動走，要注意自己嘅嘢究竟可唔可以得到和理非支持。200萬人出來遊行，我敢講199萬都係和理非，無和理支持，個運動好快就玩完，爆眼個女仔嘅犧牲所得到嘅同情，就比你地班人輸清光。

推
打死都吾割

不割蓆 不篤灰 不阻撓
利申 冷氣軍師

隻狗腿軟到好似岩岩俾人大大力錫完春袋咁

好文就推

公司已經有D弱會同事話
「俾人圍舉槍好正常」
完全選擇性去睇前因後果

唔好俾人分化到！冷靜

唔撚洗還眼？淨係811都大把野要隊鳩佢地

下次手足要小心唔好比狗抆到槍

文宣!!
唔可以再割蓆啦大家!!!返黎啊

1.警方已聲明安排卧底扮演唔同人士

2.星期二集會人士明顯比星期一集會人士激進，有集會人士懷疑有卧底煽動

3.尋找可疑人士中，意外發現2名大陸人士，名字與2名福田公安相同，一人被發現後因意圖襲擊集會人士被制服，隨身身品中有武器

4.懷疑公安登上救護車後，現場人士隨即發現另一名可疑記者，對方並坦承自己假扮記者

幫手文宣

推到世界盡頭

救自己人咋！！

今晚好多不利風向 呢個要推！！！

五大訴求 核爆不割

推!!!!!

push push push

仲有呢條
Cool手足頸然後屈佢襲警

想講最前個巴打又幾撚勁
行到勁近禁實黑警，唔比佢打到其他手足

希望次次都有呢D勇武

聽日不如重整旗鼓 唔好去機場住

巴打開新po推

未賽後都要檢討 跪求大家睇

PUSH

屌個熱門全部輸
槍口對外 不分不割
槍口對外 不分不割

人
佢係咪引手去摸？

勇武，愛你地

永不割席，不分化，We connected

睇番d開心野啦

機場既同我入黎

我只推 正常POST

我今日留意到警察係機場用槍指嚇市民
你呢?

屌你TVB CUT撚左片頭當新聞,我老豆差啲信左
我拎段真片出黎,我老豆先覺醒話手無寸鐵都拉
抵比人打, 大家要耐心搵證據同屋企人溝通
唔好由得自己作戰, 記得段片夠晒力先慢慢同佢傾
屌就屌政府, 唔好屌班示威者
各位繼續努力

推俾全世界記清真相

岩岩見有人話機場唔應該勇武，但佢地為左救人呀，唔好怪錯手足

push

其實。。。佢似係整跌左佢之後想扶返佢起身

呢個做硬文宣
衝入機場亂拉人

知道大家都好嬲
但係我地係咪俾憤怒矇閉咗雙眼呢？
呢兩日大家情緒太激動 波動
好易俾對家trigger到
例如琴日散水嘅問題
今日捉鬼 和理非嘅問題
我地自己都未諗好到底要行去邊個方向
不如襯18號之前 停一停
俾自己休息一吓 諗清楚
呢兩日對家都冇大動作就已經搞到我地四分五裂喇
講到底 呢次都係長期抗爭 再係咁落去唔係辦法

講多句 大家係需要檢討
請大家唔好好似支那大國咁玻璃心
俾手足屌幾句 又話人地割你

依個一定要推 好撚型

又係恰女人

正視聽，推上熱門

Pish有用post

手足救人好型

推撚爆啲個post

屌你收皮啦撚樣

不分化 保持警覺

小心暗黑兵法劇本：

內耗：內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 商富屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 不了了之

—————————

十項推文 試著說
勿忘612、721、811

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護 布袋鉛彈瞄準眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣
１０. 殘害救護員、救護舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning in TST.

垃圾驚犬蝦女人

盲撚左? 個女仔企係度執袋隻狗衝入尼禁低佢喎

每次磨落去都一定送頭
尋日好定今日好 自己o念
叫人走定叫人留果d有見地 自己o念
改進plz

聽日記者幫幫手

抽水咋ON9

香港人咁和平
又齊心又有愛人

咁先係架嘛
晚晚都失敗你地唔攰架？

話扶起佢嗰啲一係弱智一係鬼

0:06 好明顯係撳個女仔落地喎

黑警無故襲擊市民在先

呢個一定要推

下次hit完run快啲

合理化狗仔出槍都唔知係咩心態
真心
就算真係自己友柒都冷處理啊各位
打仗啊依家
幾時見過對家柒左會認
要贏就要不擇手段呀各位

呢啲就跟指引
DKLM

唔理你地係乜派 呢單野點都要推上熱門
唔好再比分化post搞亂今晚重點

肥仔好嘢

救得好
btw呢個警察相對呢兩個月一系列事件嗰啲真心算係冇咁兇殘，佢有轉左手揸棍好似想用手掂地下個女人同埋之後佢有腳仔軟

佢下次一定唔會留手了

終於有人錫左佢春袋 黑色腳好波！

agger

死差佬欺善怕惡恰女人，條女只係摷緊袋，條死差佬無啦啦走去撳低佢。抵條死差佬畀人打到隻狗咁。

睇完個心涼晒，今晚可以冷氣都慳番而又瞓得好🤭🤭

冇呢個指引
咪信佢9up

不分化，不割蓆，不篤灰

聽日cctvb一撚定cut咗捉女嗰後

因為警察濫權濫捕先會逼使市民還擊

屌, 原來條女係到摷緊袋咋, 仆街狗係後面陰陰濕濕偷襲仲要搞女人

笑死
呢個時候就合理化對家跟指引
佢地幾時跟過指引啊

不過大家停止互屌啦
愛你地
不分化

個女仔好似係中左椒，好辛苦咁走緊無啦啦俾狗撲

巴打諗下點走

0:02 黑警失控打人，一名灰裙女子被打
0:04 佢拖Gip男伴嘗試救援被記者搶左位。
之後示威者見黑警濫捕嘗試制止。
0:15 黑警淆底拔槍
0:28 黑警驚到腳震。

現場有尿味, 應該係黑警失禁添呀

屌一齊洗佢twitter啦 好撚多3毛！！！
同埋佢個caption好撚misleading啊喂！！！

光復香港 文宣革命
五大訴求 缺一不可

612 721 811
光復香港

專登唔俾機場Madam帶眼罩？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
記者可唔可以幫我問？
警署高層係唔係刻意唔俾機場Madam帶眼罩？
究竟警方有冇評估過現場安全情況先派Madam嚟談判？
點解Madam可以連遮光眼罩都無？係唔係警方評估失當？
Madam 雙眼傷咗嘅話工傷點計？
係唔係要納稅人埋單？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
一齊Connect埋前線警員啦！前線警員都係自己人！

正視聽！

但係撳佢落地應該唔需要將警棍右手交左手先？

收到風警察比人搶到警棍可+3000安家費

係咪一定要屌屌聲，可以冷靜d未呀仆街

已經cut左,頭先新聞睇到
垃撚圾電視台

今晚重點係黑警拔槍

屌你老母五毛收皮啦 條狗禁返條女落地啊屌你老母

兄弟好波

搶到狗棍扑完冇貪刀走得甩
醒目

狗會將件事當case study
大家都要討論槍嘅問題
經驗中學習

1.警方已聲明安排卧底扮演唔同人士

2.星期二集會人士明顯比星期一集會人士激進，有集會人士懷疑有卧底煽動

3.尋找可疑人士中，意外發現2名大陸人士，名字與2名福田公安相同，一人被發現後因意圖襲擊集會人士被制服，隨身身品中有武器

4.懷疑公安登上救護車後，現場人士隨即發現另一名可疑記者，對方並坦承自己假扮記者

而家睇清楚發生乜事啦
推啊

請加大力度做文宣
現場既任何一個人見到full gear差佬無啦啦打弱質女流
出手保護係極之正常
個差佬都未盲
好大件事咩?

我都覺得係, 佢摷緊袋搵嘢
同埋落咗地都冇反抗, 都好似好辛苦咁

不捉鬼 不割蓆

就算咩原因都好
我心入面都只係覺得 抵撚死 打得好

推 以正視聽

佢企定定係度摷野 都冇走到...

概然不分割

記者會講過警察唔會做犯法野
請問隨便禁低一個咩都無做既女人
係做緊咩
女人仲要唔係黑衫 邊個話你知唔係遊客

唔完美 可接受

勇武自己DO唔好落單, 和理就慢慢坐後面, 冷氣軍師繼續空氣指揮.
做乜唔割呀, 口水乾啦!!! 屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好自我失焦，應該煲大呢個！

嚇到腳軟

屌 原來係黑警搞尻人先

專登唔俾機場Madam帶眼罩？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
記者可唔可以幫我問？
警署高層係唔係刻意唔俾機場Madam帶眼罩？
究竟警方有冇評估過現場安全情況先派Madam嚟談判？
點解Madam可以連遮光眼罩都無？係唔係警方評估失當？
Madam 雙眼傷咗嘅話工傷點計？
係唔係要納稅人埋單？
投訴警署高層評估失當，推前線Madam做炮灰
一齊Connect埋前線警員啦！前線無槍嘅警員都係自己人！

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

「理性討論」 機場和你飛

個女仔係中左胡椒呀，暗住對眼呀

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

［突發］ 侵侵：中國軍隊正往香港邊境前進

快速應變部隊（新界北）
Quick Reaction Force (NTN)

覺得對黑警仲要用愛去感化果啲 睇下班畜牲點對我地市民
黑警抵撚死

你拙做得好好

被人捉條女乜人嚟 駝鳥咁遮住眼咁企係到做乜

d鬼佬開始屌示威者

真相要推

咁你覺得揸住枝警棍易啲制服到個女仔
定空返隻手出嚟方便啲呀 ?

無啦啦襲擊普通市民
仲要專揀女性！
專恰女人！

嚇到腳軟 無槍的話應該尿都標埋
其實睇到一樣野,近身戰差佬往往無優勢

中咗 pepper spray

總結：運動未輸 唔割唔等於唔檢討 機場道歉 前線定規矩 核彈都唔割

第4點加埋，身上有我愛香港藍衫，係荃灣恐襲人士所穿嘅服飾

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

再推！

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」
問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。
問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」
問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

#如果你接受唔到咁講
#又點說服大家接受林鄭政府
#以上每句都是政府官員教的

條警犬揸波手足先咁嬲wor

back up
察撳低女遊客，舉鎗片

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」
問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。
問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」
問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

#如果你接受唔到咁講
#又點說服大家接受林鄭政府
#以上每句都是政府官員教的

就咁睇其實似頭暈多啲
大家可以留意下救人果位巴打其實係叉隻狗頸
隻狗應該抖唔到氣所以頭暈要坐低

有架屌 第一唔知乜9第二棍第三槍

推呀
全部都係事後檢討po
又到深夜3毛帶風向呀 轉移視線

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

有無人有成條片，點解個女仔會中左胡椒，個手足好明顯搶左支棍，仲比人差頸狂扑，隻狗又乜柒都無係手唯有蚊槍。但個師兄好勁，火影咁衝上來救人，又衝返去人群之中走。

不捉鬼 721 811

推
果條友係咪受左order要入浩園on9到咁

裡面唔少外國人講緊香港警察克制過美警
快手入去留言話香港示威者都好克制，咁多人圍住黑警但佢乜傷都無只係嚇親

DLLM 佢揸個女仔個胸

連登好撚多三毛

椒去撚左邊?

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

喂佢比人搶棍仲要被打 出槍係正當wor

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

你老母你食屎啦 你又唔撚講佢求其見人就扯低

推
今日重點

文宣應該要咁：
打佢嗰幾個示威者警察扮架，唔係個差佬點會唔開槍
個差佬推低個女仔想強姦

吹到越大，藍絲先越會信

Popo is shit
Fuck the Popo, save the world

屌你老母係咪唔撚可以冷靜d討論呀！仆街究竟我哩2個月咁樣日撚日出黎做乜撚野呀，講句野都要咁樣屌算點撚樣呀屌你老母！係咪一定要去到宜家咁樣你屌我我屌你呀

值唔值得試

收皮啦on9仔

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

D黑警一向都中意係咪都fing支警棍出黎加嘛

香港班狗除左奇行種（sdu 、asu 、ctru)等等，其他一除裝咪普通中年阿叔一個

唔算入去 屌 上網搵啦

向勇士致敬

就係同你講, 從來冇呢個指引
你話有就拎出黎睇, 我就肯定冇, 唔好問點解

最緊要多人圍狗仔

立場直播都可以睇得好清楚

黑警無理打女途人

睇唔過眼路過市民打柒黑警

癈警唔夠人打落泊倒地

英勇記者捕捉癈警仆街時刻

要鬧就鬧共產黨，對準個政權，唔好再互屌同路人！

黑警死全族

唉算啦我希望你唔係失控撚害尻死手足嘅人就得，我寧願你宜家係又屌唔係又屌，然後上到場係縮喺後面嘅人，或者係冷靜軍師。你上到場咁樣就擺到明係撩內訌嘅人。

推啊屌你老母

你條撚樣手足出事唔係去維護手足 而係去幫黑警解話 收皮啦 好撚低莊啊 片都有晒仲想spin

警方向法庭呈交了部分有關動武指引的文件，當中包括《程序手冊》的「武力使用進階列表」，而6層中的最高3層為：

（1）個人的「消極抗拒」——使用胡椒噴劑；

（2）「主動攻擊」——使用胡椒噴劑或者警棍；

（3）「致命攻擊」——使用槍械。

我唔撚係幫狗解話 只係要煲你就煲佢前面濫捕 咪撚煲後面抆槍

白撚痴你係唔係唔識字? 邊度講話搶左警棍即係政命攻擊呀?
同頭先個差佬一撚樣, 沖出黎柒

屌你老母 棍都比人搶撚埋 仲係咁比人打都唔撚抆得槍？

你拎刀斬佢, 呢個就係致命攻擊, 佢「先」可以用槍
呢個就係指引
用警棍打警察唔係致命攻擊

我覺得合理喎
比人屈卑牆角 叉頸 搶警棍
得返支槍咪抆出黎

正常既
太緊張

唔....按低咗佢（制服咗）都算做打？

當真係要救，拉走個女仔就得，仲咩要打警察？圍住個警察黎打同救女仔有關聯？

從衣著打扮似遊客，你有無見過手足拎住個行街袋爬上？

打黑警都仲要討論咩原因?

哇，真係 hit & run

當我地屌藍絲盲撐黑警嘅時候，你又何嘗唔係？
原來有少少疑問就要屌嘅，得喇收到哂。希望以後出黎唔係同你喺同一個場。

個黑警想叉個女仔頸喎 拉走佢 黑警唔會追住打?圍住個黑警 個女仔咪走得

同班狗講 佢會唔會咁跟規矩 話呢d唔係致命 唔會囉 佢實講番我地打9佢 仲蝕喇屌

你低能㗎?

唔打個警察邊有時間走?

仲有你唔記得8.11同濫捕?還利息咋.

agree
個女仔跌低之後
個警只係輕輕力按低佢

我會prefer撞走個警之後救走個女仔
但都明白義士好緊張個女仔
所以好激動郁手

不割蓆

佢隻手唔知伸左去邊按低個女仔呢

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

「理性討論」 機場和你飛

又係你自己話有指引搶警棍就要開槍
貼個九唔搭八既所謂高半級武力指引已經笑爆咀
需家又講唔跟指引
究竟有警棍被搶要開槍既指引睇未

跟高半級武力指引, 頭先開槍打死人, 佢唯一口供可以寫既就係話開槍係平息暴亂, 因為佢根本唔付合高半級武力

狗仔最後腳仔都軟埋

推十次

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

「理性討論」 機場和你飛

不捉鬼（公安除外）

因為未action個女人比人救咗咋

其實勇武就係咁簡單 唔需要做多

笑死 句野一哥盧狗講架 根本字就佢贏公就我地輸 個致命攻擊根本就係由佢地講 我都唔明煲黎做乜

手足好波，又救反一個。而家真係唔好唸有法律公義保障我地，救人救己方法只有呢個

狗連遊客都咬埋

[借ac]我係今日俾人推低左個個女仔

禁佢落地下你又話打佢 想救咪救囉 咪做虛假陳述啦

點解要討論佢係唔係致命攻擊
指引係死嘅，人係生嘅
點都一定係跟現場環境去判斷
嗰陣咁多人圍住佢，佢唔掹槍只會繼續俾人打
一句講晒，調返轉你係嗰個警察
你比白衫圍毆，你掹唔掹槍？

黑衫打人冇錯
個警察掹槍保護自己都冇錯

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

幫手 retweet

晌美國佢死撚咗啦

大力推

頭幾秒望真小小佢特撚登空返渣狗棒隻手去渣個女仔私人部位

比位義士狂扑頸
加上果下咁緊張
突然放鬆會累低

中環都發生過

依家先識圍落單狗
btw, 721

識救手足，好感動

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

都

係鬼仲可以揸波？

無話唔講！
條警狗想拉個女仔 比人推係抵死
條警狗比人搶棍抆槍 佢有正當性
而家係兩個位，白衫有錯，黑衫都有錯

要煲大警察非禮個女仔在先

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

再一次証明黑警一落單就唔撚洗驚佢

今次真係幫唔落，個警察收左棍，點樣打個女仔？

你見唔撚到隻狗仲推佢？

腳都震撚埋好撚柒

洗鬼你幫咩，分明想拉個女仔啦

推！！！！！

已經收左棍，睇唔到有打人，
唔好再指鹿為馬，今次真係做錯

推
721 811

香港人幾時習慣左D狗拉人嗰陣 就算人地就範左都要撳到成個人趴喺地下先得?